ProtonVPN 做緊Black Friday優惠半價

有心可以用埋ProtonMail
合埋會順便比個ProtonDrive測試版你試用 (你當有加密既Dropbox/Google Drive

唔知Proton公司為香港做過乜既可以睇下

唔睇Netflix只睇YouTube有無買嘅必要

有。咁多個vpn得佢公開表態support 香港，而且佢嘅vpn唔止有p2p仲有tor vpn。大部份民主國家都有得揀，過一段時冇用會要你重新login。無論係私密性定安全性都一流，又唔好似nordvpn咁成日斷或者線唔到。仲有一點係你買咗mobile版個license係可以放落電腦一齊用，換句話你一個subscription其他device都可以用

不過計收費佢都係最貴，用免費版其實同其他vpn比又差唔多。

唔記得係咪今年年中，proton vpn將自己營收嘅一半捐出去支持香港人嘅組織，612都有受惠。網站上嘅撐香港聲明就更加唔洗講。

利申：出聲明支持香港就已經課咗

你上網唔用VPN咁勇呀

Thanks 樓主近排nordvpn到期正想買其他

我係英國
應該ok

Ok u win

Proton係大陸研究生有份
唔好因為咁就信哂佢
你知中共d招數嫁啦

btw 用緊protonmail

用咗就嚟兩年

原來有支那人份

Proton 呢間公司支那人Andy Yen 係 founder 之一。

支那人完全唔可靠！ 佢哋只係用你哋喜好渠道收取消息

我睇行為唔係睇人
仲有記得用起底

咁我都係，如果唔係都唔課金啦，不過一開頭以為係台灣人嚟